慶幸既係冇屋企人親戚做警察

舊同學有2個，不過已經冇聯絡，以後都唔會搵，所以影響唔大
如果有屋企人做警察，除非同佢諗法一致，如果唔係每日生活都唔知點過